有無報料group可以入？

如題

最好係tg

Tui